好心你哋咪撚覆啲藍絲/五毛啦

直接block柒咗佢咪得囉,喺到逐個逐個屌鳩佢做乜？要屌

你根本屌唔晒，依家反而阻撚住哂正常討論